面對中共不停打壓，我決定發起「和你捐」行動，你封我7000萬，我地捐夠7億

再封再捐，捐到你中共投降為止

你食屎啦五毛日日咁出post仲未比人hk

三毛唔每日俾人屌幾次會身痕

捐比邊個，點捐，點確保筆錢安全，呢d好多野要諗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

拉，唔好理d on仔啦

唔使搞到咁複雜，只係要話比中共聽你愈打壓我就愈要捐多啲

垃圾POST唔好理 用不推文

收皮啦柒頭五毛狗

樓主老母做雞
賺完捐俾黑警買催淚彈

plus, 聖誕一毫子都不要花

一定要捐 同政府死過

請用起底功能

無錯，有錢出錢

點解要我捐？我要藍色無左七億～全面出火